真係放唔底你

又諗起你 一切好似琴日發生咁
好辛苦 點解我要咁犯賤

油淋喜梨

唉